# TwittDash

On sait pas encore ¯\\_(ツ)_/¯ (si !)

Vous devez remplir vos infos d'API de Twitter en copiant `env.sample.json` vers `env.json`, tout en complétant les deux champs.

Pour lancer : `yarn start`
Pour build version prod : `yarn build-prod`
